食評：無印Cafe

尖咀無印又係我飯堂之一黎，貪佢水準keep到之餘，又有吧檯毒毒地食。基本上每次去親都係食個4點拼盤，即係2涼菜2熱盤拼湯同飯嘅套餐。110蚊試到咁多野，都算係咁。但係今次去，真係差咗。

首先講涼菜，厚燒玉子之前食過幾次都好好食，但今次煮老咗，口感好鞋，又冇咗我至愛嘅明太子醬，乾得滯，比較劣。

另一碟涼菜帶子沙律，汁微酸，開胃嘅，但帶子肉質偏韌，又得2小粒，稍為孤寒。

熱盤我揀咗汁煮牛肋肉同比目魚2款。牛肉唔係無印應有水準黎，又係煮老咗。加上呢款汁淡口，應該襯到比較濃嘅牛肉味，結果都係唔得。

比目魚已經係成餐飯最好食果樣野。魚肉密度高，咬感良好而且完全唔腥，但呢啲係比目魚嘅先天優勢黎，唔係佢煮法得別出色，所以結論都只係中上啦。

其實無印嘅疏乎厘班戟係好好食，但係今次一支公食唔到，希望下次去食嘅時候，4點拼盤可以振作番啲！

好貴

我覺得其他野真係貴，但呢個set百頭試到多野又ok
疏乎厘班戟真係要試

多謝收睇

夠唔夠飽架

我本身細食就ok，其實大食果啲都可以叫佢加飯

樓主好有錢

高汁

lunch 帶飯筆直搬落夜晚果餐咋

巴打一定係講緊我啲食評好高質喇

食評唔錯

帶我一齊食

多謝支持 會keep住出架

巴打可以留tg呀

very fat c ok?
but I haven't t🐷

仆街 咁既野都夠膽賣成舊水 仲要真人有人食

係呀，咁絲打有咩抵食夾好食嘅推介呢

what is t🐷

好貴喎

係早排搞member event先食過一次
不過再翻食就不了

尖咀，算坐得舒服，又試得多野，ok la，其實落樓下city super屌個快餐都七八十。貴定唔貴真係要睇邊區架

窮撚冇member做

不至於車仔飯咁差，仿鮑片同真鮑片都只係差小小食味同口感，價錢就差十倍架喇

你會唔會窮到無智能電話呀
個muji passport免費申請架喎

係咩？以為要買好多野先做到
有智能電話呀，冇乜智能就真嘅

上次無印良品週間做特價嗰陣食咗次
真係好正

絲打都食得好齋吓，果陣蛋糕咁樣嘅野係咩黎

最鍾意食佢個飯
好正
如果香港啲日本餐廳好似佢咁就好

貴價三餸飯

其實計返yen都係1300~1500yen
o係日本食又毫不猶疑咁食

你錯了，係日本muji食880yen 4餸
見你咁鍾意食，可以去日本時餐餐食
份量仲要多啲

多幾多？佢本身容器細，定連容器都唔同？

同班連登廢人講有咩用
佢地一百幾十一餐晚飯都話貴

熱食牛小排同醋豚肉真係好好食

其實一百幾十嫌貴我明白，始終好多人都係睇價錢多過質素。
但到我出幾篇平野食評，又比人屌我未食過好野，食垃圾食物都要出食評，總之就出乜野都有人屌 不過算啦，好過冇人睇

講返正題，醋豚肉好似係常設款式黎呀，轉幾次餐牌都留得低，證明真係受歡迎
牛今次食真係差啲啦，好鞋。

無容器，淨係碟
同埋日本好似寫明幾多g

可能係香港租貴，變咗啲餐廳百幾蚊俾屎你食都覺得好食
唔講台灣呢啲物價低過香港，東京幾十蚊都食到餐好味啦
你咁有心寫食評我好欣賞，但老實我覺得香港muji 係無日本咁好食，仲要貴過日本⋯點解仲要吹奏呢

講下點解覺得日本好食過香港先：蔬菜新鮮過香港，唔會有雪味/苦味；調味嚟講，香港係重手過日本⋯

如果唔係附近啲餐廳排哂隊，唔會入去食囉

多謝你欣賞
但係我幾時有吹奏佢，成篇都係講緊佢退步咗，唔好食
班戟就真係吹奏嘅
至於日本，最多一年去一次，所以去果陣都會食啲香港食唔到嘅野，唔會去貪平食無印喇
不過都多謝巴打嘅推介

班戟都好多好食又平過muji
見你話‘1300-1500yen o係日本食又毫不猶疑咁食’, 以為你真係有咁熱愛
之前係香港無開，個fd話食咪去囉
可能去日本好似返鄉下咁，所以食一餐半餐乜無所謂

果個留言唔係我架...
班戟佢好似70幾，我覺得ok啦，香港好食又平過佢唔係咁易搵，如果計埋尖沙咀區嘅話，都幾肯定冇添

好貴...

ok la, 始終尖咀，唔係貴嘅問題，係差咗嘅問題

咁都叫貴？

一餐百幾蚊 咁我去茶記都食到2餐
落街市買2送飯 都買到4盒

遲啲會出茶記食評，請繼續收睇

連登仔就係咁
過100個D全部都話貴
覺得貴既你咪齋睇食評唔好去食lor
日日望梅止渴 等自己有動力向上流

啲相影得唔錯
想知玉子面頭一粒粒嗰啲係咩？青瓜嚟?

成碟嘢咁肉酸都成舊水

食過lunch 係貴啲 但好食

110蚊食常備菜

巴打
100蚊嫌貴都算，預撚咗
係70蚊有找，太古區，食個便當，都話貴
到你出幾篇草根野食評
又話你冇食過好野 / 專食垃圾
總之出乜野都比人屌

唔記得咗已經
反而第一次去食呢味，有明太子醬就仲記得
因為真係好食

唔介意樣嘅，所以主要係屌佢難食咗

今次差咗
希望下次狀態回勇

咁食咩先抵？

算啦樓主，連登成班公屋窮撚，日日食狗飯，跟住見人開po寫食評又會喺度話狗也不屌，掩飾自己其實先係狗嘅事實

佢地成世人食過百蚊嘅餐可能係得去飲，所以見到樓主食個中產餐又會屌話貴唔抵，總之同班公屋廢青月入10k嘅分享吓人生少少樂趣感悟，簡直就係對牛彈琴，佢地寒酸刻薄，永遠唔會有一種視野去了解人地嘅生活

呢啲人係社會嘅低層，我唔係歧視佢窮，我自己都唔係有錢，只係普通中產家庭，但係最撚憎啲發窮惡窮人思維狹窄嘅垃圾，活喺自己世界，永世唔洗旨意翻身

正如我如果笑個fd買隻pp唔抵，只會顯得我愚昧無知

成日話港獨嘅就係呢班人，因為佢地根本冇得輸，無論係支那大一統，定係香港獨立，佢地只會係社會嘅最低層，被忽視，只會怨天尤人，不求上進，永遠冇做人嘅快樂

正皮俾樓主嘅
連登係中學雞公屋廢青聚居地，唔洗太認真

前日同朋友行尖咀muji已經想試，但最後去咗食車仔麵，110蚊ok啦，平日食好少少都唔止呢個價，係怕唔夠飽。

110去食依d野同食過百蚊的餐蛋飯無分別

港獨又拉遠咗嘅，不過haters gonna hate呢個一定係，總之屌咗你顯示自己有見識先啦，到你問返佢有咩更加好食 / 更加抵嘅選擇果陣，佢地多數又答唔出。唯有安慰自己，比人屌好過冇人回啦
多謝正皮

好似可以叫加飯架
車仔麵有邊間好食先？暫時未發現尖咀有好嘅車仔麵

係？咁110蚊有咩明智選擇呢？尖咀區

冇拉遠，本人垃圾成日上連登，起下底就知係同一班人嚟

我朋友帶咗我去食永年

永年真係比較行貨，但我又唔會齋屌冇貢獻嘅，絲打經開觀塘嘅話，去試吓觀塘廣場地下果2間呀

連登邊啲人撐 / 反港獨我冇留意呀，我係指支持港獨唔等於係hater黎嘅

好好笑

ok la

先唔講貴唔貴
我覺得係唔值呢個價
你又講到煮老哂咁

今次真係唔值呀，所以話佢退步咗，
但平時我覺得OK LA，
雖然有巴打話喺日本食平好多，
但現實我地係喺尖咀嘛
樓下city super屌個快餐都70起錶

但你評語係唔好食wor